點解 Apple 唔將 iMac 個 case design 用喺 iPhone 度

好靚，如果咁出，我會買齊所有色

唔靚

睇落去好cheap 而且好似以前有隻透明色暴龍機咁

7

唔識欣賞

竟然冇人欣賞咁 classic 嘅設計

回顧一下當年 iMac translucent 嘅設計，靚到痴線

好7

咁多年後睇返 真係好柒 柒到上心口

咪用咗囉
依家啲iPhone 同依家啲iMac 差唔多樣

7到唔敢睇

睇落有幾分似

當年真係好破格，只係而家資訊太發達，啲人睇過好多好多設計，先唔會再感覺到呢個設計當時嘅威力姐

一睇就知講得出似暴龍機嗰啲好細個

不是吧

ok, you win

邊似呀

呢幾部當年就係Steve jobs 返嚟將蘋果起死回生嘅作品，而家竟然無人識欣賞

有道理！當年好想要，但真是太貴

就是了！

似依個多啲

其實數碼01光子郎部電腦就係致敬當時嘅MacBook

以前夠興喇叭褲啦，你而家仲著唔著丫
時代變審美都會跟住變架大佬，講到自己好似清泉咁

比 sj 知道可能會激到番生

而家唔興，唔會著，但都唔會用柒嚟形容囉

數碼01光子郎？ 咩嚟㗎? 可能我太後生未聽過

數碼暴龍第一代動畫 甲蟲獸個主人喎

iPhone 2G

未睇過

如果復刻會買兩部！一部儲！一部用！

個標誌變咗菠蘿

我係 10 後未睇過

黑人問號.jpg

有D野經典就係經典
不過呢度D人係咁, 細路一班唔理解咪算
冇呢D機就冇之後既apple

冇ipod 亦唔會有iphone存在

好多舊款跑車而家睇番一樣好睇
你唔識欣賞係你既事
改變唔到佢係經典既事實
等於而家開始有人笑D人用緊6S 果D機 非全面屏一樣
時代都變緊

用緊呢個 case

有冇實物相? 想睇下個效果靚唔靚

spigen classic c1

Google/YouTube 好多 review

幾似gameboy color

好有2000年feel
好似可以係日本城/IKEA 就買到既感覺

ok, thx~

Game boy 抄 iMac

鉛筆刨？

好核突 得你一個會買

又有啲似

佢地未出世呀嗰時
唔好踢爆啦

睇佢哋嘅反應，應該係第一次見呢個產品

20年前呢部野的確好創部，兼且靚過晒市面上所有電腦
相信好多人都未經歷過果個年代
不過而家2018審美觀都唔同左喇
大家都追求簡約得黎又要有質感
透明+膠呢啲會比人視為過氣同cheap

唔知會唔會xs max會唔會出

以前同依家嘅設計都好正，兩者其實都可以共存，到今日睇番透明+膠個設計，依然很正

好似係特別紀念版，未必會出其他型號

好似街邊十蚊個既手機殼

真架，好多年前我部ipod touch都係用呢d色

個設計係某個產品上靚
唔代表放係邊都啱用

下，喇叭褲而家著出街唔用7形容可以點形容

咁都有好多經典嘢留低過嘅，淨係出街一種咩？

以前好多經典音樂MV舞蹈都係著喇叭褲，佢地仍然有欣賞價值，

對眼闊啲唔好乜叉都用柒與唔柒二元對立好無

有時用下欣賞態度睇返件事都得姐

又唔係叫你歌頌毛澤東文革呢啲絕對仆街嘅事

以前覺得勁型，仲試過響垃圾站見過一部

點解上面會變咗數碼暴龍機討論

見到呢張圖回憶返哂嚟 細個屋位用呢部 咁佢個 條bar喺上面
但個時仲好細 唔知咩係Mac 咩係Win
仲奇怪點解學校部電腦條bar喺下面

啱，呢個設計應用喺傢俱就唔啱用，但放喺手提電話度就好正

如果余文樂著喇叭褲襯 NB，成班潮童跟風咪變番靚同唔柒囉

如果依家有部功能正常嘅機，放上 eBay 應該賣到五位數美金

想當年得蘋果有一體機電腦，其他牌子重係黑色/黃白色mon同機身。之後嘅奶白色MacBook 又係勁野。
記得依部mac係有透明mouse?

隻 mouse 跟主機同一設計，上半係奶白色半透，下半係跟主機嘅透明色

覺得唔差
你睇到咁多人唔識欣賞就明點解啦
如果咁出既話市場上太多人接受唔到

我幾鐘意 有啲厭玻璃design

好80年代

你用依家潮流趨勢既目光睇以前既野一定係唔靚架喎
以前興sharp色，依家興簡約沉實
好似以前好興喇叭褲，你依家見到都會覺得柒架啫

所以我話咁多年後睇返

柒就柒 靚就靚嫁，唔靚難聽d咪柒囉
欣咩賞啊 打咁大篇野扮曬野咁，拉到去文革痴線

乜撚嘢叫做扮晒嘢

你覺得柒嘅人地一定覺得柒㗎？
而家唔撚興著出街你就可以否定佢嘅美感㗎啦咩？

而家主流音樂都唔係古典音樂啦，咁唔通古典音樂柒咩？

你自己嘅喜好同呢件事係咪真係柒就兩件事嚟嘅，

而家啲imac唔撚用呢個舊design呢，就只係潮流，唔係個舊Design柒

你當然有權覺得柒啦，不過咪用你嘅喜好去分析佢點解唔出囉

當年電腦既case好撚薯，一係白色成部廚房電器咁
佢出即刻成為潮物

山寨機？

iPod touch咁款

冇諗過收到咁多負皮

巴打識貨

即係好經典好正?

我嗰時見到 iMac 個設計真是好想擁有，但可惜當年重係學生哥冇錢買唔起

又老土又cheap

都有啲似